仲有冇人手持6055 中煙香港?

業績呢

冇，但想入

出左 唔識睇好定差

好過上年喎
可以炒了

1

炒條撚咩，得個殼
未收到風轉移業務之前都唔會入

唔使諗業務轉移啦
支国間間分公司都交幾百億稅

等佢有咩風吹草動先啦
呢排只會跌不會升，等睇開完會轉燈

18.7坐艇

買煙股倒不如買BATS

買BATS不如買菲利普莫里斯